教大2020收分出爐，中文教育升至22分！

好勁
終於由21分升上去22分
成為成間教育學院最難入嘅major

22分 仲讀ied

HKU BA 都有機

HKU BA入行做到老師機會大d
雖然都難

Js8825 收21分 英文要5*
但係hku ba 22分 英文5*中暗weight有機會入到

其實讀完係咪包做到老師？

成班廢人學咩人教書

有牌
但未必有人請
不過近年黎講就全都請
以後未知

但人地一出黎就三十幾K 之後跟PT跳

緊係教大易啦hku ba要再讀pgde

但幼教係咪都係最多人報

都冇人生仲讀
仆街政府幾時再殺校

ied教唔教到中學
文科唔知 但係好難想像dse 21分教院畢業教高中數理 分分鐘啲學生仲醒過佢 比人問到口啞啞

中學教大唔洗諗

BEd(Science)平均先19
即係應該有啲17 18都入到
呢科應該出嚟係要教高中理科嫁wor

好奇一問
俾你哋揀會揀教院ied定HKU ba
正皮=教院ied
負皮=HKU ba

係咪即係普通話教育？

其實而家教席難搵 老師依行唔會飽和?

唔會想俾個得22分嘅人教書囉

要pgde，到時唔一定開咁多位。

正常都收咁高。你讀完BA，你已經同中學教育或小學教育脫節。相反，人地已裝備好哂。

教大既數學系真係幾搞笑
個syllabus 同其他U既數學系完全係兩回事

Band 3 請唔請呢

講吃香一定係中港大本科然後PGDE
小學都好少少
中學唔係中港大好難搵

PGDE一定收？大學生一定揀返個個major?

年年都有一大堆人無offer。
最好係讀港大或中大教育double degree, 然後浸大，跟住教大。
PGDE競爭激烈，唔易爭。

其實真係唔係成績好就會教得勁

Pgde 主科講緊至少100個 八大本科畢業嘅爭10-20個位

重有內地、外國回流，重有其它學系啲人爭。

但成績本身都差就唔好荼毒下一代啦
成績好未必教得勁
但成績差都未必教得勁

成績好唔一定識教
不過一定唔會畀人問到口啞啞
成績差都唔一定識教
連知識都唔夠

22分
真係一班入面除咗最低分嗰幾個都高分得過22分老師

睇下年年考第一嗰個

其實佢只需要中文好就得。其它科話知佢。

22分中文5星，同26分中文5，大家都中文教育，兩者有何分別?

大把人中文5都入到教育學院讀中文教育啦

同樣都有人拎5起中大，港大到讀中文及英文教育。

真 20分就為人師表

你估教大出嚟有幾多個有教席？

出黎3皮人工，文科之選

讀得夠專咪得囉
當然唔包括拎4拎5就想做老師果啲啦

唔通成績唔好就會教得勁咩
你補習會搵個攞4定攞5*嘅幫你補啊
行入課室都比D細路睇唔起啦

比例上少好多

上面好多唔係外行人講教書

唔係外行人都唔講得
咁邊個講得?

咁你估下工程有幾多client 位
Consultant contrator挨到仆晒街都味有30k啦

你肯定嗎? 港大英文教育收LV 5左右。